覺唔覺女仔把聲好影響人嘅心情

其實老牛聲都唔係啲咩大問題
最難頂一定係壓撚住條聲帶講嘢咁
講嗰陣仲要拉長個尾音
咁唔想講嘢咪打字囉屌你老母臭閪

又eat女，勁

啱
好煩

你搞掂你嗰個未

廿幾歲都咁撚串

老牛聲真係不了

但佢大波波

好正 唔識嘢

大波有咩用

好地地玩到咁偏做乜鳩

又老牛聲又平胸 你搞gay咪算囉

你鍾意姣西娃娃聲=/=人人都鍾意

唔係老牛就娃娃- -
屌你啦

屌你老母咩

正常嘅標準？

話就我唉豬又搵返4K
又要打j

覺唔覺女仔個樣好影響人嘅心情

爛面 啊嬸樣 包包面 我都仲食得落飯

知唔知幾錢q

個樣真係幾q
咁多年都冇變

有無屌過先

乜鳩- -
洪爺？

女神拎嚟屌㗎咩？

女人都係雞

依家先知？

咩叫壓住聲帶講 有冇例子